香港幸福堂怒屌台灣幸福堂唔識香港法律

台灣幸福堂琴日就出聲明屌番香港幸福堂

臺灣

信台灣佬多d 香港個fb講野嘻皮笑臉咁

今次惹來台灣總公司炮轟的香港加盟商，老闆疑似是金融界人士。翻查公開資料，一間同樣名為晨康國際有限公司的本地註冊公司於今年6月22日成立，由港人余毅龍（Issac）全資持有，而資料顯示，余毅龍同時亦為中國天元證券的代表，為證監會的持牌人士。

金融狗做老闆

你撻法律對你間舖嘅形象係nothing啦on9
人地幫襯你係信台灣幸福堂個名咋柒碌

香港人做生意最撚無恥架啦
攞完人個名就亂鳩咁黎

條撚樣啲語氣想點撚樣

執柒左佢啦垃圾

好似WeChat雞

偷呃拐騙

最好搞到啲奸商冇得做

好好飲？未飲過

乜撚野寶寶，大大

媽乜春？香港個編輯真係ON99

出黎吞針啦小編

點睇都係香港理虧喎

炒撚左小編啦，正正經經答唔撚得既
又唔係答得特別好，又要扮可憐扮無辜

執柒左佢算啦

請左個弱智嘅做

屌心智未成熟咁撚樣

5p仔長大了 做了編輯

屌, 咪又有成班港豬排隊

小編=老細

香港越黎越無賴

未興完咁快出事，佢點回本

其實咩事

台灣個邊要求燜珍珠，香港就話邊有時間呀

香港幸福堂個PR做咩事 啲行文用字咁撚核突
想暗寸台灣個邊 但可唔可以講野正常少少

香港果邊咁撚仆街嘅

一千根針 大陸閪

垃圾pr 睇得出學歷好低同無pr sense

Isaac 定 Issac?

哇 睇撚死人 乜撚小編黎

講人話扮乜q

屌真係做得好肉酸

推到個小篇出黎吞針

屌你老味好學唔學學埋哂啲中国做法，仲要咁都仲咁多人排隊

人地叫自己做小編
你地叫人小編做乜9
個撚個喺fb成日叫人小編好撚on9
小編係比本人稱呼自己嘅叫法
同「小人」用意差唔多

黑店黎架
千其唔好幫襯
飲過之後對珍奶產生恐懼
多得唔少

又寶寶又媽媽 佢up乜春

港仔ㄜ

係台灣班唔識字既智障帶起
好似傳染病咁傳左埋香港

仲以為小編係當時FB編輯使用者稱呼tim

個ADMIN 係咁媽媽做乜撚野 發悔氣

真係寶你老母媽你老豆

Sorry

share俾多d人睇等佢收皮, 起碼冇左香港人生意先

寶佢老味閪

認下錯 話會改 配合返台灣
總好過依家扮cute扮無辜
好肉酸

香港=chi na 咪搞

香港加盟店嗰啲錢傾唔掂數
香港搞親加盟店最後一定會收皮
元朗嗰間真係自求多福

正仆街

小編類似卑職
自己講自己可以
人地講係on9

其實台灣佬做生意都好古惑同度縮

兩邊都唔信

珍珠有幾耐歷史？用到古法炮製黎整

好撚難飲

其實台灣果間好唔好飲

香港出咗聲明認錯，然後係咁留言暗串台灣，又引導人去諗台灣見香港賺到錢就想收返，或者之前講好加盟費唔使上繳台灣。台灣嗰邊再出聲明話同香港未達成共識。

開咁短時間就知賺唔賺到？咁快有加盟店，即係又係想賺哂啲加盟費同原材料費，就由個牌子喺香港摺啦。

就係犬兒 弊公司之類既字
老實講我都唔認為facebook admin有資格自稱「編」

垃圾唔好飲啦

見到個pr d語氣打冷震

香港果班人好有問題

傻西香港19堂 執撚左佢啦

速熊月餅真實版?

老虎堂好飲好多

睇住糖尿病

以後啲台狗閙港仔智障無耻真係唔知點駁

留名睇台狗收皮

無所謂 住係香港都生不如死

比人爆左唔係用黑糖，只係普通糖加顏料加味

我都想屌好耐，小編明明只可以係編輯叫自己用，依家個個都叫小編

之前代理天仁間公司上市...
依啲咪跟住黎做....其實冇咩心想做好啲產品.....

前幾日先第一次聽呢個名

個小編做乜閪 正一垃圾

其實又咪係個老細黎既

講咩
幫港女日日照飲
其實真係飲個名
只要個名不變
一定仲有水cap
香港人做生意真係好仆街
妹仔大過主人婆
台灣最好cut原料一星期
交租都交撚死佢地

一向係咁, 唔係靠金融地產呢d偷呃拐騙行業發達香港衰撚過大陸

香港間撚屌堂啲珍珠難食到呢

係認真問題上用派膠語氣=自製pr crisis

名唔改照賣 用其他料代替
一樣大把人排

珍珠本身叫做粉圓
有左好撚耐

個admin講野十足十啲支那血統中學雞
學埋支那講埋啲咩寶寶 大大
以為自己好cute 好風趣
實情係好撚幼稚
爭在未出動埋啲咩表情包
仲衰過舊時啲mk仔

上次試咁岩撞正個staff撈緊啲黑糖落珍珠度，然後啲黑糖都未完全溶哂就裝入杯
飲果陣食到啲好碎既黑糖

屌 係咪唔識分邊個上家邊個下家

香港幸福堂唔撚飲

睇左都唔明發生咩事
只係知香港間野整到好難飲??
然後台灣同香港2間嘈代理加盟費?

香港出果D POST乜撚野中文黎, 睇極睇唔明

睇香港個FB擺明係求其拖，賺得一個月錢得一個月錢

人地台灣認真同你講有問題，你香港呢邊對外用fb唔認真咁回覆，，仲要以笑遮醜，做飲食生意做到咁衰硬

係香港唔跟台灣製作流程，例如燜珍珠

寶你老母

睇完第一個POST啲料都唔見香港代理有咩理據，一味賣小強。

扮cute扮無辜

飲咁多 小心糖尿病

開多幾間，飲得多港女對波都大d

我會叫你做娘娘，美人

智障PR

有理據咪上庭囉

屌睇唔撚明佢寫乜鳩 又媽又大又寶 啲疊字睇撚死人

香港個個page垃圾到

你肯定你知道咩係真正黑糖味

見到香港個回應已經唔想睇 核突到

條撚樣男定女
講野講到咁撚核突

Cut原料都會照賣

香港個admin 覆好快，好似好驚青咁

寶你老母咩屌 好撚難頂
如果我見到隔離有人fb打緊呢d字
我懷疑自己會忍唔住發癲

個小編講埋啲野成隻小學雞咁
正正經經答人唔得架咩 話哂打住公司個名 講野仲可以咁on9
咁唔滿意咪唔好做 做得就要跟人規矩架啦
唔鐘意咪自己開過間

乜鳩野媽媽寶寶

我唔係好信人地台灣總公司去屈鳩你香港一個小小代理

食環會唔俾人用突字招牌？

最尾個留言
人地比個名你代理 緊係要宣傳佢啲產品 收銀機個啲小事都可以拎黎嘈
快啲收返個代理好過 成隻小學雞 又係到講大話

腥港狗柒出國際

腥港生意佬就係賤

咁撚難飲有原因架

呢啲藉口呃細路仔就得啫

我係台灣總代理就取消合作算

香幸福堂人話都未識講

好撚想嘔 扮曬可憐委屈 打住人地旗號去賺錢揾著數仲講到自己無辜，人無恥真係無敵 寶你老母 小你老母編

咁一定要推到全ig啲港女都飲喇

凸字招牌過唔到食環，咪玩啦

想慳皮幾野都唔係咁講大話架

以前寫野通常係 編按: XXXX
作出個人意見糾正,好少會咁ON9第一身懶Q........但都要間公司本身風格係想點

之前有閒錢同鋪位都諗住開返間玩
首先個特許經營權要成四十個
跟住裝修又要跟足人指示
加埋啲器材最少二十個
最搞笑係佢仲要我飛去台灣上堂一個星期學點沖
跟住自己再係香港教人
見咁麻煩即刻不了

媽你老母

屌
影衰晒香港

我都好想知食環凸字招牌嘅規定
究竟係咪有規定?

自己就未聽過,
但又好怕炒車

台灣好似成日都咁講

好奇一問呢間幸福堂係台灣好出名？

香港照捍。港台實衛

原來香港店係金融狗開
果然金融狗真係無個好
個page admin仲要串柒柒咁

屌諗到fb個admin男人老狗喺度懶委屈講咩寶寶媽媽就忍唔住打咗幾個冷顫

懷疑個ADMIN支那人嚟...
又書面語, 用字又核突, 完全唔係香港常用語
寶你老味!!!!!!!!!!!

是撚但啦 正牌屎水同冒牌屎水咪一樣係屎水

又媽又寶 屌你老母

講到好似人地拎支槍指住你個頭加盟咁

睇答個友d 野真係睇到自己都懞埋
9 唔搭8
遊晒花園 問非所答

簽約之前實話乜都得，簽完之後又唔跟足黎做，正一賤種

台狗

條友態度真係不知所謂

屌撚到佢執！!

同支那一樣
之前有間台灣人開既餐廳 “請坐”俾香港人吞埋間鋪

形象破產 邊個仲去幫襯正on9

有睇過
真係咩都做得出

支持收返個經營權
跟住自己開過黎

咩媽媽說要做 跟著幹 然後血本無歸

係唔係即係本身台灣個做法個cost 太高 如果照做無咩水位 無錢賺

宣佈你老母閪咩
死返去你老母閪啦
無人想見到你

咁又簽約？

哦～即係一開波已經打算呃個名返嚟
合約就履行一半
DNLM
又消費香港人個名聲

我住個頭個間根本無人飲
d珍珠就咁放係open area 蓋都無個
比烏蠅嬲

但垃圾過江後就成堆港女爭住飲

賣到幾十蚊杯 點會無錢賺
飲佢一杯都就夠食餐飯啦
嫌少jer

一芳又係,用垃圾生果溝化學品

好陰謀論咁睇.......捉大棋, 踏入冬季呢D鋪基本上唔係轉做熱飲薑茶都好難維皮太季節性.......
玩野屌到離場旺季完了,消費完台灣搵夠FATFAT 純推測.........

無錢賺又點會開到成條街都係

而家d 點黑糖珍珠仲多過幾年前個d 台式飲品
個時都多人買而家d 人見條隊長到咩咁都排
咩鹿角茶都係

我就唔撚信
企金融狗對家都會炒車

上星期飲過幸福堂黑糖珍珠鮮奶頭痛左一日
利申：我講大話既話聽日爛春袋死

又係d垃圾 開到成街都係 執7曬佢先啱

乜撚野媽媽寶寶，懶好笑咁

咁你加盟簽咗約
攞正人個牌搵食
就要跟人規矩㗎啦

依家fb出post弱智都做得

呢啲咁嘅無聊嘢都有人關心

我想

元朗嗰間幸福堂啲裝修好簡陋
organize 又好差
完全睇唔到邊度買野邊度拎野
俾錢嗰個位前面擺咗一大個藥櫃俾人抽完籤開櫃桶自己拎籤文
屌啲人又唔係買野阻鳩住曬

我飲過嘅黑糖珍奶唔多
但係幸福堂真係飲完一杯唔會想有下次
唔好飲

應該係呀叔扮少女

分分鐘老闆都係支那人

屌 條友好撚嘔心呀

係委屈咪講囉屌
打撚埋晒啲on9字做乜野

本身都鍾意飲珍珠奶茶
呢排見好多黑糖xx
堅on9 黑糖咋 去日本幾廿蚊一大包靚糖
講靚黑糖輪都輪唔到台灣啦

收皮啦
又想圍魏救趙？

聽返黎 乜都唔知 只係分享我聽到嘅野

究竟黑糖珍奶幾時開始興起

又幸福堂又老虎堂 有咩特別 啲人成鬼日買完就post story晒命 好無聊

我想嘔呀

利申 未飲過 覺得佢唔特別又唔吸引

一開始就喉住人地個名，可以攞嚟賺加盟費。金融佬點會想做實業

港蝗就係咁 都唔聽人講嘢既

唔係睇到呢個POST都唔會知有呢單嘢

你出街問十個,我相信十個都唔知

見到佢哋咩吞一千支針
唔知點解俾我嘅感覺係佢哋杯奶茶入面有針
公關唔識做真係唔好亂做

其實台灣佬做生意都好古惑同度縮

都係信香港嗰邊

l請埋堆咩人返黎

港豬一樣照飲 本已回

我當兩年一個business cycle

franchise: 0.4mn
capex: 0.2mn
total = 0.6mn

personnel: 1.2mn (5個人*20k*12)
rent: 1.2 mn 開係旺地方

一年capex+opex = 0.3+1.2+1.2=2.7mn
一個月0.225mn

selling price $30, cogs 最多$5 , unit margin =$25

一日賣:225,000/30/25= 300杯已經breakeven

一個鐘賣100杯，佢賣3個鐘已經breakeven.

當佢全日operate 10-10pm,其中1-3係100杯一個鐘，7-8都係，其他時間只賣50杯，7*50+5*100=850杯左右，打個8折都有680杯

一日380杯係profit making,一個月=
380*25*30=28.5萬net profit

personnel: 1.2mn (5個人*20k*12)

賣奶茶....$12K就差唔多....

老虎堂夠屌到仆街喇
之後條隊一樣咁長

呢個係中文敬辭和謙辭的分別

自稱會用謙辭,例如:寒舍
敬辭係會托高別人少少

最先亂寫係賤果日報班人

比盡佢，當有時請多個人同埋staff benefit果d,我依個保守估計

說慌-林宥嘉個MV

又咩寶寶又咩媽媽

唔講我以為初中啲戇鳩

說謊的人 要吞一千根針喔

扮cute的麻甩佬 要切jj喔

e個計法唔太make sense, 你識咁計台仔都識咁計，如果一個月就咁袋30萬邊有可能俾外人做

唔怪得難飲到仆街啦 屎水都好飲過佢

幸福堂主打古法手炒黑糖爆紅，全台灣有20家分店，而且積極往海外拓點，包括菲律賓、澳門、越南、大陸廣州、加拿大都有據點，這回進軍香港，代理商卻屢屢不達標，也難怪台灣總公司為了維護品質祭出鐵腕。

有趣的是，今次惹來台灣總公司炮轟的香港加盟商，老闆疑似是金融界人士。翻查公開資料，一間同樣名為晨康國際有限公司的本地註冊公司於今年6月22日成立，由港人余毅龍（Issac）全資持有，而資料顯示，余毅龍同時亦為中國天元證券的代表，為證監會的持牌人士。

咩為之買斷台灣franchise?
邊啲支那人想買斷台灣franchise?

支那撈佬最鍾意扮溫馨，用埋哂啲BB話疊字
佢哋以為咁講嘢好似細路仔好得意，正常人聽到只會覺得條柒頭正一小學雞低鳩能

有幾個90後fd會用（有男有女）
做過初中補習，唔少女仔有用

呢位ching轉風向都幾勁

你柒出波台添

支那文化入侵+每日150隻+住支那讀香港書嘅雙非蝗
唉

唔關單嘢事 飲過台灣嗰間都好難飲

無計
香港生育率低
人口又流失去外國
俾中共換血
又無政治力量影響教育

新一代隨時唔再係hker
而老一輩嘅人都唔太幫手；特別係廢老

淨係公關垃圾回覆同死到臨頭都唔爆料呢兩樣已經抵屌
如果台灣佬有心踢走香港代理嘅話，香港單方面聲明自己無辜同達成協議繼續做生意都保唔住個招牌
依家等睇十月一號有咩花生食

真係寧願你學miniso咁開間蝗福堂都無咁柒
反正你都係cap水啫

唔係掛 見佢咁出名諗住唔會難飲得去邊
我樓下舖頭仔個d都屌打佢

可能係港女黎，d字打到十足港女咁

用料整法唔跟台灣
咁都好撐

又大大又媽媽又寶寶 我睇緊乜撚野

台灣唔使排隊，55蚊台幣，香港賣30蚊港幣

中國天元證券?
即係大陸狗買黎睇下有冇機會拎個名返大陸做

支那已經有代理，喺廣州開咗舖
香港代理公司個老闆Issac係中國天元證券代表

垃圾狗咬狗

食花生睇戲

個PR到底有冇讀過書?
連人地曲線COMMENT都唔明 仲要做真心膠
又日撚日係到媽媽寶寶咁以為自己好隱晦
好撚核突呀堂堂一間公司PR連正經回應都唔識

呢個招牌算唔算凸字

咩事，個小編低能嫁喎
媽咩媽
又寶寶委屈乜乜乜

咪就係

唔好傻啦
無2年回唔到本嫁
依家走蝕死佢呀
最多撈貨扮台灣料
之後邊屌邊做
直到回本或搵到有brand

敝公司

現實係無可能一個鐘賣100杯
摩打手都唔得
你唔好唔記得沖係要時間
你預500-600杯左右一日已經係好q好生意
人工你預每個人13-15k左右
但已經係7-8個員工先處理到
一個月淨袋10萬-20萬左右啦

同埋總公司每個月會收總收入既3-5%管理費
交埋佣一個月實收8-15萬左右

香港嘅台式飲品嘅市場已經開始飽和。早排興芝士奶蓋、果茶，而家又多咗黑糖珍珠鮮奶去拉長咗戰線

人地想保持品牌既形象同質素有咩問題？
香港個間亂閪咁黎就落地獄啦！
三十蚊杯都求鳩其

未飲過香港嗰間，可能佢仲難飲
但台灣嗰間啲珍珠又淋又冇味，係黑糖炒得幾好飲嘅

忍唔住笑左
睇落都覺得係麻甩佬
仲要死喺度寶寶媽媽咁亂Q咁叫
好想一嘢嘢咁摑落去

呢d加盟
應該比人渣住春袋
好多野都要由台灣入
其實香港都有得入
成本可能仲平
台灣要抽水
香港要控制成本

曾經搞過呢類

做得加盟預左架啦
但唔會仆街到7仔咁

有d人 係預左大家賺錢
但其實角色有衝突

佢簽得就預左有幾多盈利歸自己

執7左佢啦

飲過三次
第一次堅好飲
第二次都仲ok
第三次好唔得

推到香港幸褔堂仆街

香港個fb high撚左野咁

點解近百年歴史嘅香港恭和堂唔改變一下賣法?

揸鬼春袋咩
台灣可以發聲明話佢同香港店已經無關係，但無權叫香港店執
厚面皮嘅咪好似支那咁食埋你個brand

好撚肉酸，加盟人地又唔聽人地支笛
咁把炮既話就唔好用人地個名，自己開一間啦

屌佢老母
條粉腸係咪乜事都冇！？

識玩嘛

以後都要跟佢定嘅入貨價入貨先制唔過

講到咁委屈做乜
而家係你香港人見到人地做得掂 想用人地個名 喺香港開返間賺錢
道德上係人地信任你 俾個名你去香港開
（當然實際上台灣幸福堂都有錢賺啦 唔通佢又大愛咁想宣揚珍珠奶茶文化咩）
簽約就算冇講明要跟足台灣咁做 你自己揹住人地個名 都唔係做衰佢下嘛？
台灣嗰邊好聲好氣同你講 你香港就喺個公開page度單單打打
小朋友齊打交啊而家？ 係咁委屈就拎證據出黎 講明人地點樣「迫害」你 顧客有眼睇
而唔係你喺度講埋哂d無意義又低能冇重點嘅野 大佬啊 三歲細佬都唔撚理你啦
真係好撚影衰香港人

其實我只係想表達加得盟
之前一早會講好唒有咩規距，有咩要跟，價錢明碼實價白紙黑字寫清楚
所以香港個邊一定唔啱
唔知啲人負評啲咩

白紙黑字嫁
你估口講呀小朋友

食brand
商標註冊係台灣總公司擁有

扲人個名做生意 又唔跟足人果套 仲咁撚惡
屌返總店 影衰喵香港 以為返左大陸 咁撚無恥

香港 幸福堂想 獨立 /脫離台北幸福堂嗎

香港個代理又媽媽又大大又寶寶，扮指桑罵槐，但又唔知講乜，低能一樣！完全冇回應台灣嗰邊，明顯心有愧

台灣法律響香港唔適用

份野香港簽
又唔同講法

台灣佬真係好古惑嫁
見你做起個品牌就會